# Title Bar of the Outline View

last modified on Mai 04, 2016

Durch Klicken des
Symbols ![](attachments/40220563/40436796.png "collapse-all-nodes.png") können
Sie die Knoten in der Gliederung-Sicht zuklappen. Durch Klicken des
weißen nach unten gerichteten Dreiecks können Sie das Sichtmenü öffnen.
Es stellt die drei Funktionen “Filters”, “Mit Editor verlinken” und
“Attribute anzeigen” zur Verfügung. Die beiden weiteren Symbole können
Sie zum Minimieren und Maximieren der Sicht verwenden.

## Attachments

- [collapse-all-nodes.png](attachments/7439345/7766141.png) (image/png)  
